你地點應付工作壓力

轉左工4個月，適應得唔算好好，做野表現中規中矩，一直都有d壓力，成日開會前就好大壓力，想搵個方法解決

轉工

講粗口
感壓又定驚

做gym 跑步

打泰拳

其實邊份工都有d壓力除非做d游水位既姐

講多小小，你平日點安排，我都認同自己安排得麻麻地

玩玩具， shopping

巴打真係好癲
6點起身跑步
個意志力抵讚

壓力基本上都係來自恐懼
你有冇話驚d乜

做完d野，上司總係好似唔係好岩心意咁，好在d同事都會幫下口，上司未至於好唔鍾意我，但應該都係麻麻地，主要同同事關係好，做好份內事先冇搞我

好堅 早起身都好難，咁你平時幾點訓，真係要學習下

留意下同事做d乜會令你上司滿意

另一方面同自己做下心理輔導
有可能你上司 resting bitch face姐

返工最憎開會
搵份唔洗開架啦

公司冇咩人請sick leave
次次病果陣都唔敢請

開會仲要好曬時間

咁我又唔會 唔舒服唔會夾硬黎

打J

會越黎越虧